其實出國讀書, 真係勁

出國讀書 = 有錢
有錢根本就玩撚晒
就算唔係讀外國名校,
係讀野雞大學, 起馬人地都可以用老豆D 錢黎蒲 , 去食女
你地窮撚係香港讀大學, 又要開政府借錢, 讀書之餘又要幫人補習 , 玩都唔得閒點玩

根本出得外國讀書就係人生贏家

不嬲都係

根本唔關人地間U 勁唔勁
出國讀書個重點係 : 有錢

有錢根本已經贏撚左
讀oxbridge 又好, 野雞又好
都已經贏撚左

獅子山籠屋精神五十年不變 (2017年 香港人均居住面積為10平米，僅為亞洲城市1/3大)

港畜與豬

探訪新加坡最窮最低下層退休地盤工人一家

探訪家住市值600萬淘大花園香港精英中產一家

老人：你看...香港班傻西幾百萬買間納米樓..哈哈...哈哈...

正啊，豆腐細五臟俱全！🐷

福氣到極點😻😻😻

超落後、超唔環保深圳你睇下幾多白煙

好彩我地腥港將人當豬養，所以空氣好清新

人不自貴為賤，退完又退唔敢出聲唔敢反抗賤中之賤，港喱亦稱低等下賤喱

土練成法 人練成鋼 我地港喱天生是賤種

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻